有沒人有投資開外地既物業

見到日本樓好平
有沒人玩開

珠海 中山 條橋起完就fat fat

日本，泰國，越南，馬拉，英國，邊個好玩d

印尼 差唔多10%最正係一收收二年租金
有朋友玩開

lm

有無agent介紹

星期日到中環ifc

佢老婆係印華橋所以佢直接買唔洗比人食一轉

之前認真對印尼市場有興趣，但自己真係唔會多去，所以都係睇番日本泰國

我都係咁諗…投資搵錢ok如果要我到dd鬼地方就免
朋友係果邊有生意講到好似以前大陸咁
佢上個月話入左間九十億一年收8億仲一交交二年乜乜乜